有咩炒散可以唔使露面？

可以夜晚七點後返
唔使露面
人工可以正常少少？

網上版ptbf

帶口罩返廚房炒散

打劫？ 只係露對眼計吾計？

炒面

邦民promise

朝早返 得唔得先

一蘭

剪片

吾你老母

翻譯、設計

汽水機

地鐵入閘機